林鄭考慮撤回逃犯條例

大家會唔會接受？
我絕對唔會
五大訴求缺一不可

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

721 831

撒左咪變4大訴求

五大訴求缺一不可 721 831

缺一不可

五大訴求 缺一不可

唔明有咩好考慮 到今時今日先黎再考慮撤回 係咪傻撚左

屌你打撚左咁多人，追究黑警濫暴責任呀

佢會讓步既可能性只有一個
因為知道民眾會繼續追求其他訴求，佢就可以藉詞話已退讓但小部份人不支持，加強打擊力度。 同時亦會有人認為初衷已成，唔需要再抗爭。 麻煩文宣組做野。

含撚啦 柒婆
成日放假風 落地獄比狗屌啦
係一次過
五大訴求 決一不可

on9 一早撒咪好
而家條數有撚排計

抗爭三個月, 爭取一個訴求
睇黎要抗爭多一年先得

哦
五大訴求，缺一不可
聽唔明香港話？

五大訴求，再嚴懲狗隊

佢肯撤點解唔接受

然後
四大訴求 缺一不可

正一on9閪
6月9號你唔撚做，拖撚到而家先放風話撤
而家撤已經遲啦傻閪

核爆都唔會讓步
五大訴求缺一不可
光復香港時代革命

仲扮野

你問連登仔一定唔接受
大家離開同溫層睇下其他人嘅諗法好啲

我好撚怕佢下次民調回升

黑警唔洗追究？？

dllm喱三個月瞓撚咗呀

美國人權民主法案近了

冇人理啦，而家街頭仲有幾多人會叫撤回
老實講佢搞埋獨立調查委員會都仲得
睇尋日港澳辦記者會，而家擺明重點係雙普選(連登都仲好少人focus on)

五大訴求啊

咪撚袋住先

最緊要真雙普選

又話上面唔俾撒既 咁我地仲有四大訴求 再加收condom 仔皮 ......慢慢考慮啦下

五大訴求缺一不可

林鄭仆街

黑警食屎

好型棍

831

缺一不可 完

屌你老母咩呢3個月成千個手足被捕 仲有永久傷殘嘅手足，依家一句話考慮撒回咁撚串？ 唔撚洗同佢講咁撚多，重申： 五大訴求 缺一不可

宜家先考慮⋯⋯當我地乞衣啊？？？

放埋d 人先講啦

訓醒未呀？撤回有撚用咩

驚人權法案?

將我地已經爭取到既野"賜"比我地?
香港人係唔會接受
五大訴求 缺一不可

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

請廣傳否則香港會輸，香港需要盡快成立武裝組織

屌你老母 你依家撤柒都唔會平息到民怨
撤撚完當無事？ 班狗濫暴唔洗還？死左9個義士呢？

時間可以返轉頭嗎？
五大訴求，缺一不可！

而家撤已經無用
比人民聚集左力量去fight 5大訴求
少一樣都唔會退

燈柱 普教中 國教又點計 一早叫你徹就唔徹 一路拖然後暗底裡係度搞小動作，仲未計班黑警打人亂拉人唔洗還?元朗黑社會又唔洗還?

唔係成千
係1100幾

變四大訴求 缺一不可
無真雙普選只會無限looop落去

追究黑警

寸步不讓

10月1號仲要唱國歌ga

屌你老母 搞撚到咁先講？

五大訴求，缺一不可
佢係咪唔識中文
Five demands with no one less

屌，而家撤唔撤都唔會影響人權法，同埋而時焦點去到popo

加返個:解散警隊

9月7機場
9月8美領

屌你老母啦 依家講緊清算警隊呀

機場活動｜社區活動｜港島活動

-------己確定舉行活動-------

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

-------計劃階段活動-------

9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）[/quote]
時間：開放討論
地點：開放討論

梗係接受啦，不過政府都要繼續努力，仲差4大訴求就可以收工喇

美國人權法案一定要繼續爭取
真 雙普選 都冇
到下次推惡法要犧牲千幾個手足反呀？

仲有所謂重大消息可以係出緊急法

Simon Cheng單野已經證明左啦
解散警隊先啦柒婆

撤銷所有示威者控罪

可能宣布緊急法呢

加1

唔洗放風啦屌你老母

撒左當冇件事呀？

切係必須的 但一件還一件 黑警條數有忍排計

你老母 收警狗皮先最重要

又放埋呢d閪風
你唔係中伏下話

咪俾佢睇下香港人唔會接受囉

我地抗爭左差唔多3個月
爭取到佢考慮其中一個訴求
咁我諗起碼我地抗爭多12個月
可以爭取佢考慮下答應其他4個訴求

睇下我地頂唔住先定共產黨頂唔住先囉

五大訴求缺一不可

it's too late

不嬲都話中共畀佢撤，唯一回應到既訴求

太遲了
送中條例已經冇意義

難啲
因為一開始明確反送中嘅人其實唔多
大部份人係為政府硬推嘅不正當手法同警隊濫權勾結黑社會先企出黎

01獨家

而家先撤 仲有好多問題未解決 唔好諗住咁就過骨。你班狗隊一日未清算一日唔會罷休

梗係有，不過處理手法創造左其他更嚴重問題

721 811 831

撤就撤，唔撤就唔撤，考乜撚野慮？
撤都唔理佢啦

咁721呢？831呢？你未搞喎！！！！！！

打咁多人唔係諗住撤回就搞掂嘛

清算黑狗

警隊解散有好大既安全隱患 我覺得應該警隊降權 再清算 或者成立多一個執法部隊 互相監視 權力制衡

遲左

一句講曬，缺 一 不 可

屌你 咩叫料讓步？
你一撚早要出嚟回應啦
五大訴求缺一不可。

讚成

太遲啦 柒頭
五大訴求 缺一不可

淋病真係跟唔上時代喎

搞到而家咁大先話撤
我諗冇人收貨

四大訴求 缺一不可！

起碼要追究違法警察

而家先認重未撤回 臭八婆

唔洗了

扮乜撚野林鄭考慮，係中共考慮

Too late

點解唔係Winnie the Pooh

True 唔好輕敵 驕兵必敗
出面好多人未必咁諗

點對得住手足

要文宣驚暴

五大訴求 缺一不可
721 811 831

哦，過左三個月先「考慮」？

你真係好撚聰明呀林奠

[五大訴求 缺一不可] 林鄭急召建制派上禮賓府 料讓步正式撤回修例方案

根本冇可能收貨, 自721起, 主力都已經轉咗雙普選同清算警犬

仲用01 App

五大訴求
缺一不可

⚠️同意請廣傳⚠️

無論殺人政權講咩都好
只要五大訴求未能完全達成
手足們一定要齊上齊落
繼續光復香港、時代革命!

不割𥱊 不分化 不篤灰

五大訴求 缺一不可

無獨立調查
唔洗旨意

香港人性格 都撒左一樣 算啦

Popo become condom

依家係要差佬仆街死 已經唔係呢條法既問題

解散警隊

美國復會近了

唔撚接

缺一不可呀 屌你老母 香港人

佢6月9考慮就有用

Way too late
五大訴求
缺一不可

到宜家仲覺得撤回有用？定想呃國際輿論

一早徹回
就唔洗咁多人犧生

五大訴求，缺一不可

講撚左缺一不可

六大訴求 缺一不可

如果777你6/9撒回 根本就唔會出現之後的事

証明話冇死缐其實on9...中國人最要面子。1/10肯定是

口號唔使改 因為同佢講係五個訴求唔係一個訴求，而五個都係缺一不可

no

五大訴求 缺一不可！

死撚開啦屌你老母

我要解放軍 緊急法
10月1 一齊出去慶祝

扮晒嘢另外嗰四個想側側膊嗰唔理？

解散狗隊！雙普選呀！

撒你老母！五大訴求，缺一不可呀臭閪！

真心想問 點解仲有人會講緊五大訴求

所有畜龍都要坐監可以考慮下

有雙普選先係重中之重
有雙普選就可以解決大部分問題

撤回已經係好小事

強烈要求追究警暴 雙普選 釋放被捕人士

繼續爭取雙普選！

其實真係代表左佢之前係玩野，佢角度係壽終正寢=撤回，但而家終於係講撤回？姐係前後真係有分別囉屌你老味

五大訴求

撤咗咪變四大訴求囉，加個要求中共承認滿清國曾經是合法政權，叫佢還錢俾美國。又變返五大訴求。

【警世】手把手教你fact check、制止謠言；連登仔同我睇晒佢

唔接受，收皮
五大訴求，缺一不可

**轉載**
大家可以嘗試騎劫’曱甴’呢個稱號
見到狗就嗌佢哋曱甴
返學見到狗仔都嗌佢哋曱甴仔
盡快騎劫’曱甴’呢個稱號
令對面所有’曱甴’文宣失效

我覺得示威者俾人叫曱甴係好危險嘅事
曱甴將示威者dehumanize，啲黑警久而久之潛意識會覺得佢地唔係人，唔會care佢地嘅權利甚至佢地嘅生死 (參考Black Mirror 第12集 Men Against Fire)
所以騎劫呢個稱號好重要，請廣傳

依家先考慮撤？

無左幾多條人命, 幾多人受傷被捕啊

屌你老母林鄭

唔信佢會撤

大家可以專心反警暴，救義士同爭取雙普選

攪炒最實際 依家嗰班死淨種仲話嗰社會係佢哋一手一腳辛苦建立以成 完全無諗過係邊個幫香港先有今日嘅成就 咁我哋就攪炒 將佢哋的功勞還返畀美國

呢樣一定要，黑警已經做到冇得返轉頭，仲有高調每日警謊記者會，真係當個個人係藍絲冇腦咩

好老實講，佢早幾個月講就冇事
但而家警察濫權傷害左咁多人，唔肅清，個社會仲點運作？

姐係好驚美國復會
好驚搞到去10.1

五大訴求，缺一不可

考慮？898 la on99

不可妥協！唔要袋住先！

死咗嘅人，受傷嘅人，無辜被控暴動嘅人，被毒打性侵嘅人，被白色恐怖恐嚇嘅人，點對得住佢哋？！

根本只有3大真訴求

真雙普選
釋放所有被捕人士
獨立調查警察濫權濫暴

撤回同暴動定性都已經無實際意義

又傳

自打嘴巴一大力作 笑撚死人咩 唔係話等於撒回咩 做咩又改口啊柒婆

首先要問吓佢暫緩同壽終正寢係咪語言藝術
係咪廢話
仲有死黑警一撚定要清算
仲有真普選

中共考慮讓步宜將剩勇追餘共狗

收皮啦，叫佢落台，解散警隊

五大訴求 缺一不可

追究626 721 831屠城責任

林鄭已經講左the bill is dead 壽終正寢左啦喎 唔洗執著於字眼係咪

撤左跟本對香港人無影響, 呢排啲狗咁出位, 大把人將獨立調查放喺首位啦
不過撒左可能對外媒有影響就真, 以為香港政府已經回應示威者

應該加強運動 終極目標雙普選

踢爆自己壽終正寢講大話 歡迎

而家己經唔係徹回解決到既問題，早幾個月講就得，係咪傾緊急法

擺到明想係10.1前搞掂啦 103萬人講撤回咪無事囉 煲到咁大唔係以為我地咁順攤呀？5大訴求缺一不可

陰謀論，太子831死咗人，想搵第二件事嚟蓋住，
到時爆左真係死左人既時候，咪可以光明正大話都撤左喇，唔好再有人犧牲喇，想個火冇咁大。
三個月堅持唔講，點解呢個時間講?

屌 點算
如果真係撤回
美國仲制唔制裁到呢班仆街..?????
仆街估唔撚到

on9

收你老母貨